遊行要多人，就要申請不反對通知書，俾傳媒報導

依家申請唔係真係為左要廢紙，係要傳統媒體報導有遊行！
反對都唔緊要，最緊要有人知！

光復香港
時代革命

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推啊

你申？依家邊個做申請人就俾人拉 瞓醒未